【陰謀敗露】佛州路陷 驚揭有人挖隧道圖劫銀行

美國佛羅里達州周二路陷，當工人接報到場後驚揭下方有一條隧道，於是通知警方，揭發原來有不法之徒企圖挖隧道打劫銀行。
這條隧道出現在彭布羅克派恩（Pembroke Pines），工人周二晚9時半接報稱路上出現路陷，趕到現場後發現路陷洞口內有一條電線，通往一個樹木繁茂的地區，於是報警。
聯邦調查局（FBI）周三表示，這條長46米的隧道是通往一間位於商場內的銀行，認為犯案的不只一人，而疑犯僅用鋤頭挖掘，但警方強調目前隧道洞口太小，洞口直徑大約僅60至90厘米，相信未有人曾成功穿過，包括挖洞者。
FBI相信當地周末下雨導致路面下陷，洞口入口以木板覆蓋，現場亦發現小拖車及一部小型發電機，另外當局曾派出搜索犬搜查，隧道內未有發現屍體。
調查員坦言目前對案件毫無頭緒，不清楚歹徒對上一次行動是何時，也未找到疑犯，當局會繼續調查。

ocean eleven
係咪偷左啦已經

當佢地知道香港原來打個電話就呃到幾億，會唔會覺得自己掘隧道打劫銀行好戇鳩

paper house

真係dna唔同

扮下大陸公安，幾十億都有

咩年代 比你挖到去銀行地下都唔會成功

思想停留左係幾十年前

用錯工具姐

GTA玩上腦

其實直俓60cm都撚大點解會過唔到人